【9月20日港大美國旗隊請求美國解放香港】

【9月20日港大美國旗隊請求美國解放香港】

(Please scroll down for English version)

抗爭百日，近千五港人被捕，香港義士卻毫不膽怯，誓死奮戰，直至香港重光。義士旗隊於G20峰會開始，高舉美國旗幟，唱美國國歌，呼求美國總統以及國會的支援，終得到美國總統特朗普及國會議員關注和轉發相關片段，深深打動美國人民站在港人對抗極權的一方。美國國會正審議的《香港人權與民主法案》正是在中美貿易戰下，對付中共的最強武器。我們深信借助美國和國際之間的監督，香港才能取得普選和自治權。

港大旗隊將於九月二十日於香港大學大學街舉行集會，集會詳情如下：

日期：9月20日（星期五）
時間：下午1時半 至 3時
地點：香港大學大學街

我們港大旗隊，呼籲所有香港大學同學參與，一同揚起象徵自由民主的美國國旗，高唱美國國歌，支持人權法案的通過。

驅逐共黨，光復香港！

The movement has entered its 15th week, and about 1,500 Hong Kong citizens have been arrested. Yet we continue to fight fearlessly. Since the G20 summit, protestors have been flying the US flags and singing the US national anthem, pleading for help from the US President and the US Congress. Our outcry and resolve have brought the attention of and support from Mr President Trump and many US Congressmen and Senators. Now the Hong Kong Human Rights and Democracy Act is on the agenda of the US Congress. It is the strongest weapon yet for our fight for freedom and democracy. Support from the international community, and especially from the US is vital for our cause of autonomy and universal suffrage.
The HKU US flag team will rally on 20th September (Friday). We plead the free HKUers to join us. Together we fly and sing the Star-Spangled Banner, in support of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

Date: 20th September (Friday)
Time: 13:30 - 15:00
Location: the University Street, HKU

Resist Beijing! Liberate Hong Kong!

Photo credit: DSIUCHEONG

正呀喂

推

美國旗大好！！ 推多D旗手出嚟

pish

push

驅逐共黨，光復香港！

驅逐共黨，光復香港

pish
總之老共愈憎 我哋就愈要做

天滅中共，全黨死清光！

推呀

去hkaa page訂

Resist Beijing, liberate Hong Kong

冇旗，但會到場唱美國歌！！

香港大學準備變美國香港大學🇺🇸

現場應該有標語舉。
冇旗都狗衝過黎~

一大行得好前，又貼天滅中共全黨死清光，又有美國旗隊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Amazon 平到貴都有，睇下十一前送唔送得切

thx

支持

Pish

一大！

推啊 俾啲力大家

Please Liberate Hong Kong!

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

好心啲熱狗想扮hku人就改改個口號啦
叫驅逐共黨即刻係人都知你係熱狗啦

天滅共匪，共匪死清光！

蒙面出席~
說不定有獅鳥出現。

不如你講下驅逐共黨呢句話有咩問題？如果你話因為呢句話係陳雲嘅所以唔講得，咁你同共匪嘅一言堂作風有咩分別？

Resist Beijing! Liberate Hong Kong!

天滅中共，全黨死清光

只有共匪先唔想人嗌驅逐共產黨，共產黨全黨死清光

人地隔離post講chinazi
一樣係講共產黨但係人地係draw緊國際aTtention
陳雲果班就唔係,佢係draw緊共產黨attention
如果真係講咁想借國際壓力去打共產黨就應該係跟chinazi個方向而唔係陳雲果啲
咁除非你係熱狗唔係我睇唔到咁死跟熱狗口號既意義何在

咪由佢嘈囉
我地繼續舉美國旗咪得

都係個句，唔同意就各有各做，同意就一齊做，無謂嘈

咪就係有成效就得
如果見陳雲就反，今時今日就冇人舉美國旗竹了

班反熱狗既人，連叫個口號都唔俾，同共產黨一樣咁獨裁。

唔驅逐共黨，就無法光復香港
美國都話我地係反共最前線，我覺得講驅逐共黨名正言順

正經野 推爆佢

驅逐共黨！驅逐共匪！天滅中共！共產黨死清光！

有咩問題？

難道大家發夢咁耐，原來係愛共產黨？想共產黨繼續攪香港？

前幾日amazon 買多咗支 有無巴打要

Push

咁咪一齊叫chinazi同驅逐共黨囉
draw曬兩邊都可以架
你怕draw到中共attention佢會唔開心？

痴線架,原來你地真係想起大台,人地講乜都要你地管

終於到港大

有人管你咩
我問你口號同熱狗陳雲一樣問你係咪熱狗咋嘛
冇人阻止你架喎
不過想分辯下你係咪熱狗咋嘛

Hello 「旗隊leader」

天滅中共，全黨死清光！

加油

多鳩如

你之前出過post叫人將個重心擺去選舉度
"到e家仲係度講緊示威遊行先係主線其實真係錯晒
唔係話唔做
但黃背心點解失敗既原因就係因為佢始終無係政治方面入手
派人參選仲要輸9埋
講真建制係絕對夠票
佢要夾硬過唔理後果技術上係真係做得到
如果我地唔舖排定區議會搵人參選最終都係輸硬
所以嚟緊區議會就係第一步必須搶贏既戰場
區議會有能力左右特首邊個中選
唔好話要選個幫自己人咁樂觀
講真共產黨想要a當選你搞到佢當唔到選都夠晒頭痕
而且區議會咁多自動當選既保皇狗(成百個議席喎)

選完區議會就係選立法會
區議會都贏唔到仲話贏立會就真係算9數啦
示威只能逼佢地單次讓步
真正要我地自己控制返香港
必然係要由議席著手
你嘥時間文宣叫人出嚟行
唔該將一半時間度下搵人參選"

駁唔到就將一切反對意見打做"熱狗",人地鐘意講就屈人係熱狗

咁我係咪可以話你係泛民呀?
咁除非你係泛民唔係我睇唔到咁死講選舉既意義何在

選舉得一個泛民出嚟選咩?
呀陳雲根咪又一樣參選?
咁陳雲係咪泛民?

汽車推推~

行撚開啦 呢d低質偷換概念係你呢種水平既人先會中伏

三年前講選舉同而家打到風頭火勢講選舉就有超大分別啦

正如三年前你拎美國旗俾人笑傻仔你唔會因為咁就否定舉美國旗呢個行為丫嗎？讀多d書先出黎獻世啦

推啊

夠啦，唔好成日想起大台
你大台之心可恥

原來得陳雲先可以選
其他人選就唔得

食屎啦旗隊leader
只係想出黎最後出黎拎光環的垃圾
拎唔到係到賴地硬，話人搶左你
食屎啦
哈哈

石板街買旗(100) 以下
12蚊店伸縮桿(12)
如有竹仔汁兩三枝綁埋都得(0)
Perfect

如冇曬貨，上網印手搖旗仔
一齊唱下國歌都好

推呀喂

加入成為美國，美國🇺🇸又多一粒星

全民美籍人士，藍屍唔係唔要呀

去吧去吧[img]

護旗手

HKU有好多美國教授

光復香港

屌又係你個旗手leader?

Push pls

有無巴打要3x5呎 前幾日amazon買多咗支

919 12點半UST Way，5點沙田聯校人鏈
920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

幫推

TUI

30蚊 可寄可黨鐵面交

可以啊

有冇得加埋美國國會議員啲名上去
唔好下下都淨係提trump trump啦

舉完旗
第二日入屯門
9 2 1
大西北
【921 行動】跟我講一次！921！大西北！

推！行動post要推上頂！